有冇人用緊現代移動儲值咭？

啱啱自由鳥加價想轉台
見佢好似幾抵玩

用緊 行csl network

聽講佢無, VoLTE, 通話跳去3G 網絡, 收得差d

Ok?

儲值卡不如用誠哥 $33 卡仲好

幾穩定同快